有線新聞：本港今日（6/8）新增約90宗確診！

cable 應該冇錯架啦

冇事了
連續咁多日少過100

又升返，繼續wfh?

冇事了

党的恩情都不及新冠（武肺）的愛

車少左好撚多啦
尋日初步先7X 先右多十幾廿單

有屁用啦，等緊傳銷群組繼續爆。

（唔怪得知一日去幾十家餐廳同地點，佢照做佢地既生意，周圍放毒）

佢寧願衰足一年都唔肯lock down

方法梗係有
封關+lockdown
只係政府理撚得你死

政府一定會要求市民當係普通流感咁處理
接受與病毒共存既環境

柒婆示範緊咩叫攬炒

封關變相係港獨
柒婆點會中圈套

坐過山車咁坐

唔KEEP落去, 點樣凸顯大陸既關愛, 同逼D人自動去檢測方便收集DNA

同大陸一樣每日控制住百幾宗
好識玩

90人感冒

wfh撚有福了

數字可以接受
政府應該容許餐廳恢復晚市堂食及放寬至4人一檯

Lockdown 時都要跟進，全民檢測唔做，d 無徵狀帶毒者係lockdown 後都會繼續傳

但係的確sad but true

後果係用廢老d命去換

yeah又升返

咁講d廢老唔會出聲屌? 佢地最撚驚中招死

係又唔拘呀，咁啲半桶水禁聚令口罩令快啲收皮啦，「高危」場所開放番啦
屌你依家兩頭唔到岸咁，呢個政府係應該消失，由一個真正民選既政府接替

望隻毒為左生存而繼續弱化

點都會殺廢老 政府自己決定啦 咪攬炒囉

除非真係唔需要隔離處理，唔係既話肯定會崩潰，只係時間問題，可能一個月，可能幾個月

忍痛一下LOCKDOWN
再補錢 比中小企

好過咁樣慢性拖死

慌張醫院大派用場

用初步谷數

政府唔出力制止疫情

由佢慢慢流血流到乾自己停

受傷既就係全香港

全民檢測（繼續返工）

你覺得純lockdown隻毒就唔見左？
同全日唔俾堂食但又唔全面wfh個道理一樣

屌，港共一日唔封關，一日都有case

班員工放npl放到就收皮
政府都on撚9,直接宣佈停工停市14日,再封關,只限送貨/超市/餐廳只做外賣開咪得

係唔過百

Lockdown梗係要做其他措施
問題係係咁做其他措施但係基本兩樣嘢唔做就含得撚啦

Lockdown 要補貼多d,而家半禁就可以唔使咁多資助

每日加幾單
後日又過百

一早要強制WFH
港共成日話建議 建議 根本 真係博好彩

點習慣？一個工作地方有人中招, 所有人就要停工再測試, 玩法肯本唔同普通流感

戇鳩仔

做乜要加！

唔封關 ，仲信支那果套檢測
一走甩一隻 隱形病患 又會爆過
支那人又唔會公開實際條數

長遠來講 ，香港真係好易玩完

一定無港共群組

又吹奏lockdown
限聚令變相用黎打壓示威仲未夠，比佢做埋變相宵禁？

支那學生後樓梯掌摑香港學生

菲印傭條link冇可能唔爆一次, 收到幾緊都好似唔關佢地事咁, 偏偏佢地家鄉在大爆發

班傻閪恐懼撚
見到就忍唔住笑 驚撚到咁 成個女人咁

比比鳥

又係你呀，5毛

唔會lockdown啦，宜家小出街嘅小出街，恐懼鳩縮嘅縮，仲有工開嘅係照返工（屋企做
or公司都好），雖然經濟一定有所打擊，但事實社會平和咗，保持目前形勢似對政府有利。

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

街市爆到9彩又唔管
傳銷雞又唔管
廢老唔戴罩又唔管
賓賓聚集又唔管
淨係識close「高危場所」

恐懼撚就5毛，恐懼撚成功助攻林鄭 ，同心抗疫，保衛我城。

條柒頭成日都係咁，唔知做乜撚野

已封鎖會員
Staycation

而家仲有冇免驗人仕

啲人真係痴撚線
唔屌港共濫用抗疫措施打壓黃店
反而屌鳩提出抗疫措施嘅人

學其他人話齋
你真係同路人嘅用多啲時間屌柒外人唔好？

連登仔唔係話選舉延左期確診數會跌？點解會咁架

班藍屍，支蝗入境週圍播毒

其實只要有十個人確診, 要傳番開去都係好容易嘅事
連繼兩星期無確診先叫無事

會屌就係係廢老啦
廢老係咁架

成病毒咁撚廢

明明武漢死全族

應該係香港人衛生意識高幾班，戴口罩勤洗手

適度嘅恐慌，反而令市民內心更需要政府幫忙，只要政府適時提出正確施案，會令大眾更加同心，而一步一步嚟（今次唔怕擠牙膏）又可以拉長時間，平和社會氣氛，掂呀，大家一齊多謝恐懼撚啦！。

有冇人睇住第三波啲數 有篤數feel
嗰日突然話改cutoff time去報case之後
啲數字又穩定又齊頭

好似先決定左數字再諗下報邊個咁

大執

反彈lu，之前為引入大陸醫療團故意低確診數，而家要填返條數了。

今日測多咗幾單?

咁少

福氣到極點啦香港人

呢個都係重要數據

政府抗疫成功 跌落90

除非有疫苗 冬天咁上下會又大爆發

唔關事就開番夜市啦。

你張圖好搞笑

選舉廷期之後就少於100

係未有疫苗情況下，全世界無人知遊戲點玩落去，民生習慣點改變，經濟上企業點轉型保命，教育亦要面對不知路向嘅變革，真係只可以見一步行一步。
變革中點都會有人成功又失敗，失敗嘅最後都只得諗命，無得話怪邊個。

正 死多啲啦 屌

yes MORE!

Yes MORE!

我諗好快會有印傭群組

啲賓賓印印平時生活咁壓抑
放假點忍

咪係，blocked

好似中醫醫病咁，介乎於醫同唔醫之間，講到慢慢黎咁，實際上係想永續收診金藥費

毒撚擦存在感啫

叫得佢5毛梗係其他 post block 架la
On 9 仔